香港警察是最後一道防線

而在冇委任證嘅情況下，哩道防線可以係十四億人
只要有維穩費，就有打手
除非真係有人敢殺警啦